梁天琦係唔係香港嘅哲古華拉？

雖然一個係支持共產主義
一個係反共
但係行為同埋精神上都好似一樣

push

支持黃之鋒